有無人聽Djent阿

我唔是聽好多, 有無正野介紹比我

Meshuggah啦，Rings of Saturn啦，Destrage啦，逆流都d djent
Animals as leader都有唔少正djent，tooth and claws

Periphery
Monuments
Veil of Maya
尤其是monuments 可以瘋狂headbang

同埋聽polyphia 可以聽埋以前啲碟Bandcamp 有 我好鍾意Inspire呢隻ep